[PolyU] 紅磚大學討論區（35）- midterm炒粉呀呀呀

垃圾MK埋土大學開元堂

Bfin mean是咪B-

新post留名

Introduction to physiology?

永久追擊hall撚OK？

想有翻個正常環境住下
唔夠膽同人講有住hall
唔想俾人當智障

唔想做FYP 呀~~~~

到而家一堂書都無聽過

大家audit點

Lm

多左好多時間 都ok

多到我懷疑自己係咪鳩做

有冇報左minor既人收到通知成功enroll到？

邊條友嬲豬負皮

我啱啱好8成

我都過左八成 唔知個mean會係點

Hi 大家四大2000字essay有冇寫到提要段同關字詞嘅部分

上星期頭收到email啦

有 first draft 嗰陣已經有 Paris 上堂都話要寫

想問下提要同摘要有冇分別

meapplied math

same

未有消息

ching邊科

我都係呀 我報左Minor in European Studies
不過我今年year3 可能都唔會批我讀

之前論點與大綱有份sample 你可以參考下 係講一篇論文大概要有咩內容 解題 關鍵詞解釋咁

因為我都唔知

year3可以報minor咩？

咁我再睇睇thx ching

我照報左先
major department都有send email話處理緊
希望有得讀啦

"this is an auto-generated email, please don't reply on it"

Ching有冇溫聽日quiz

有 睇過一次ppt 同recording 發覺原來係廢 攞本中華書局本書算

上堂吹廢水 note又冇頭冇尾咁 唔知溫乜

睇past paper囉

有咩

我都係上拉巴睇

Btw 有冇睇新一份cr 我唔係好明

which one

+1 凍過水

係咪自己GDP問題

可能未出啫

有offer了

cu有passfail

幾時到我地

lm

12月1囉

係咪真係有

Game Theory midterm 炒到pk

唔係一早講左冇p/f 咩

之前唔係話pass fail 好似要全部科一齊轉咩？

咁E student個條list係咩嚟？

師兄邊科minor

tab落下一格

windows 手寫禁tab會彈走個手寫板

就快開始考了 興奮

做咩唔down落嚟寫

以為打字快啲
點知咁反智

p/f her story onj first draft食D

四大名著quiz 做三國個題 唔識做儒家思想

summer 冇PF
好驚今次都冇

交咗了

我做第一題算 有得照抄篇文紅顏禍水

First draft有俾到grade咩

我上次讀左科car c冇

有d有有d無唔好C range就得唔該

點解我睇唔到有garde

佢最多咪得10分 唔好低過4分就得 佢比5/6分我都無所謂

其實根本俾足時間唔使驚冇時間

copy and paste 到手斷

下次都係乖乖地down落嚟啦

我冇睇水滸傳

打字唔夠

清cop得切？

人手洗牙=搵野了幾下

copy得切，隻手好痛
見唔太夠時間，寫到850就停
下次都係手寫算

Year 4係跟新制計hon gpa畢業定舊制？ 同fd講過一陣話跟新制 但又唔太肯定

FEng出左dean list

今年應該派飯咁派 睇下去唔去到5版

係時候學好倉頡

出咗dean list

LM先

咁點計分

真係派飯 識嘅個個都有

Dean List = 公廁
3.5 尻考都有啦

我都係啊清

點解同份mock差咁遠

唔係冇p/f咩??(除左全部p/f)

有冇人約十月尾收到封email話Blackboard以前嘅 course material 會 delete

我而家搵唔返封email

Dean list 係智商測試
有唔會好威
但冇個啲係弱智

就黎完sem 呢個月 日日都有野做

LEARN@PolyU (理學網) aged course material housekeeping

我想問下 而家新gpa system下以前嘅gpa會點處理?

就以前咁 冇變

邊間can係黃又好食又唔貴？

點去z core
上兩個禮拜行過去，條橋封咗嘅

thank you

牙醫個預約電話冇人聽嘅？

z can 今日啲飯濕到粥噉

wtf?仲諗住返去食

今信sem爛grade到仆晒街
有冇得成個sem retake

諗啲理由apply 全sem p/f咪得

而家仲有p/f咩

application deadline好似係11月13號

點解你揀呢科嘅

computing?

計grade point 比較接近邊個
計埋每份assessment 嘅subgrade

好 唔該曬ching

有冇人報咗minor finance 有消息

唔是啊有fd見到computing要in屌咗出聲

有冇人知exchange可唔可以take 唔關自己major事既科？

應該可以

不過都要睇翻exchange u比唔比你讀 99%可以比你咁讀

exchange u可以但唔知poly個邊會唔會approve

Poly點限制你係exchange u讀其他科

定你講credit transfer? 咁就唔同野啦

通常自己dept嘅好似會批得鬆手啲
Car就會難批啲
AMA/中英文就諗都唔使諗 冇90%相似都唔會批

你去exchange之前應該有份As41a比dept 提前批你credit transfer

你再攞類似的野比其他dept批

有冇內幕 下個sem 係咪都係online teaching

你意思係揀返自己major既科會易啲approve？
我得返free elective要讀所以唔係好想讀返同major

應該行雙軌
一定唔會逼你翻去上堂

是 我講緊subject to subject transfer

今日返去midterm忽發奇想
其實做黑人保安都幾過癮
可以日日喺campus門口𥄫女

有冇得唔揀subject to subject

請唔請學生
我都想做

見親佢地都係望電話或者發呆，可能已經望到唔想望 有一排門口登記果度有d後生女女幫手，係咪student helper黎

溫midterm溫到懷疑人生

ching係咪溫midterm太悶

黑人分唔到亞洲人樣
對佢哋嚟講 個個都係一樣樣

佢地入canteen望餐牌個樣幾開心

調返轉對我地黎講
非洲人個個都係一樣樣

要做黑人保安，首先要係黑人 佢應該溫midterm溫到痴左線

叫佢地戴埋頂帽都幾似

當過咗mid term就發現11月尾勁多嘢交

邊個笑咗要落地獄

雖然做普通保安都𥄫到

不過只有黑人保安先可以坐喺落草坪條樓梯前面個靚位𥄫

我同我fd以商科底黎講 都算 搞得掂 , 只係final 太難做，但我宜家回望comp1001唔難。商科底，好睇你個人嘅logic 轉唔轉到，建議趁宜家得閒 上網學下基本programming logic。但1001 有獨特嘅分方式，入得黎 唔洗驚咁多

想問有冇得睇返online midterm啲卷
有一科cellbio温完書都係得6成幾
而我唔覺得再溫多幾日會令我自己分數上升
所以好想睇返自己到底錯咗啲咩
但係突然之間先發覺
讀咗咁耐書佢都好似無派過卷

我知我自己讀書廢
希望大家屌細力啲

自己send email同prof講

你唔搵佢 佢就慳番

我搵咗佢都冇覆我email
第一次對一個科目咁上心

咁冇了
我諗佢都唔想花時間係學生身上

但係邊有得佢哋咁撚賤格㗎
有陣時啲嘢唔係溫得更多就可以提升成績㗎嘛
如果連自己錯啲咩都唔知嘅話
咁點樣進步

你係咪blackboard交
如果佢係blackboard改又有寫每條幾分
你撳grade之後撳個分可以睇到佢啲marking

講錯唔係撳個分 係撳個標題

First time?

就嚟有問卷填㗎啦，記得寫落去。

icbb？

填到幾長篇大論又點
下個sem咪又係比返同一條仆街教
利申上個sem係問卷屌鳩過某條仆街，今個sem見佢繼續教緊同一個course

出啖氣啫，搵多啲人一齊寫呀嘛，雖然唔知幾時先有用

從來都唔覺呢啲問卷有用
呢啲都係俾我哋打下飛機

真
有啲lecturer年年都俾人寫衰 但一直喺度教

有冇ching知點解喺啲細班房會完全連唔到wifi?

而家blackboard 係唔係 down左? blankpage...

我開到

我都係blankpage

好似維護

開到呀我

大家anat in-class activity 攞咩grade ？

你個反應一模一樣

Easy A+

笑撚咗

Hall撚88

我得A-
open book 都錯

Like we care

最後有冇咩罰

罰乜撚

學校幾時管過呢d人型豬

講到啲hall規矩幾嚴 最後都係冇事

話說今日我係poly比保安周到除罩，比佢記撚咗名，而家我心情好似中學比人記缺點咁樣想問記多幾次名會唔會比人踢出校利申year1

應該會踢出校

一次，保重

為咩除 唔驚中武肺？

好想返學校溫書
但一諗到要戴口罩戴全日就哭撚左

下年經jupas入翻記得小心啲

唉...捉到你就記名
然後比狗 入你599乜
等收票啦 2000蚊姐
Student disciplinary board 個度你扮曬死狗咁應該都唔會踢你出校嘅

以身相許ko實q

食緊飯

黑人

講真不建議FF我有棍嗰阿叔都有棍

成日戴口罩戴太耐勁頭痛 都係屋企溫算

講真個阿叔有屎忽 你又有屎忽
btw冇事嘅

以為係女，btw能成為密友大慨總帶着愛，小夫我要進來了

委任deputy president嗰篇press release完全係成地精

Zoom咁多甩碌野
都係BB好

考完AMA2308 midterm 覺得好撚灰

人類總要犯同樣的錯誤

online左足足一年仲有柒頭流出

用OS Disable 個cam
加物理disable是常識吧

有咩流出

去校園台搵搵

幾時到poly 份

入得poly都係醒目仔

poly班nds玩玩出巴士站扑

31/10晚有去蒲台島露營嘅個5個polyU fresh grad,我相信你只係唔知點樣比番錢我....

其實雙方都應該要留返電話 唔係真係有機會搵唔返對方

Sem 2會唔會f2f, hku出左email 話繼續f2f

繼續f2f

Major course 定car?

滕狗宣佈11月6號至30號封關

係咪11月勾起佢哋嘅玻璃心

學埋晒黨鐵逢21號封元朗站啲濕鳩野

major course

但難好多

poly有記者訪問 知唔知邊間報館

呢到無人講27 exco單野？

咩野黎 講多d plx

好似話exco 食4區錢

AMA1100 exam 有無得返學校考
唔想屋企開 cam 影上半身
開間hall監考部分人得唔得

如果FYP supervisor係PHD學生是咪無咁好

其實考緊無人會望你

依家訪客入係咪要經過個系統登記
想問下有冇條link定就咁Walk in reg就入得？

Thanks

睇新聞好似話呢排冇strong reason都唔會批

Thx 大麻巴

今日email講咗唔比校外人
除非有好reasonable嘅理由 同埋好似要得到department head批准

Please be noted that access control to the PolyU campus will be tightened from 6-30 November 2020, restricting access in principle to the campus to staff, students and pre-authorized persons with essential duties on campus only. Visitors will not be allowed on campus except those with special approval from your Head of Department/his/her delegate based on solid evidence for the essentiality of campus access.

cc人應該ok掛
本身係咪都可以嘟卡入？

大個仔 要自己面對

但嗰個人都幾大愛

我都想知點解咁做，定佢太天真以為其他人幫到手。我都係食花生

係咪驚剝完痛到暈要搵屋企人扶住

係 有啲貧血

咬實紗布唔驚啦乖仔

監考嗰個咪會

小弟freshman，仲未好明嗰grading system

想問下如果要你retake 係咪姐係當你呢科fail咗，有pass 以上姐係around D+ or D 下個sem就唔晒再讀，gpa 2.0只係 grad 時候嘅要求，唔係每一pass 嘅要求

幫手解答下
sorry for 1999

係咪講緊大group啊

但係failed subject喺未retake之前都計入sem GPA同cGPA，F=GPA 0

大茶飯
拿 冇食人血饅頭啦今次

識有類似呢啲情況，但嗰個人就真係以為其他人幫到手，最尾又係成組好低分。

姐係retake 咗之後，fail嗰科就唔會計入sem gpa同cgpa到?

sem gpa照計唔會變 cgpa會cover左

IA1 炒粉 ao?

有冇人知張cert 有冇畫筒送埋
同埋如果第日出意外有冇得補領？

poly好似唔會補證書
最多補transcript

貧血同凝血功能係兩樣嘢

小妹唔識咁多

有冇ELC3221嘅同學仔喺度？想問吓聽日嗰assessment喺得兩個鐘做定喺有24hours

24

笑到仆街

有冇人用VSCC 用到SPSS？我用用吓幫我log out 咗之後入唔翻話「已拒絕連線，因為未援權該使用者帳戶遠端登入」。之後去VSCC嗰網睇，得翻嗰lab version 入面喺冇SPSS。有冇師兄知咩事？

又錯唔晒嘅
流得太多血都會貧血

剝隻牙啫除非佢血友病

大家係唔係用lockdown browser考試，加開cam

睇你咩科 我上年都唔使開can考

如果要cam lecturer會有特別指引 叫你點樣做

手機zoom cam+lockdown browser, 離開頁面當quit exam

撳錯掣咪仆街

其實都係睇lecturer 嚴唔嚴

有咩理由先至會approve全科p/f?

身體理由 話自己患咗武漢肺炎 or白事or 屋企上唔到網等等

連自己都呃唔到 點呃人

想問有冇人同我department一樣話會 take home exam

有無人上過sem有相關申請經驗？我想知道有咩reasons 係acceptable
我屋企個wifi成日斷，唔知呢個理由佢接唔接受，驚佢judge我點解唔番學校上或者我提供唔到證據

有冇人有erew second draft 遲交嘅經驗，會扣幾多分？ 定係要retake

上年話就話take home exam
不過啲要求煩過閪咁
最後差唔多全班都返咗去考

係啊 踩界2359blackboard寫我late submission

Wifi斷咁小事點會理你

無畫筒
得畀錢買個holder

好啦。。。
謝解答

你不如用啲精力r資助上網好過

想問有冇人坐緊拉巴都斷wifi難得返嚟做嘢又用唔到wifi話我連線能力受限

五樓wifi 成日斷

點解Z橋唔撚開 屌你老母膝狗

師兄有冇解決方法

今朝有無人收到Qualtrics survey email?

我見佢email address唔係poly用開嗰個，唔知是咪phishing

有冇知crcw二稿多數幾時派

有冇人知舊生係咪返唔到嚟
想同師弟妹影畢業相

有啊
應該唔係phishing，見佢話可以上Bb填

滕狗封咗關

online mid term唔記得簽declaration statement 係咪可以準備fail?

其實不如你同師弟妹去其他海濱公園影好過，polyu得棟創新樓先叫地標

好多人係草地影樓梯架

草地海濱公園大把

咁我唔知道啦，我係有時撞到人影相唔知行唔行落去好。前個幾兩個月見到有人影婚姻相添。

情意結，不過我揀海濱公園影多過埋土

已派，未派到你可能未改好，語文中心應該改緊

驚乜 邊會咁易架

今年final exam 要求都係煩過閪, 我有科final open book 但係要影枱同mon

open book得都預咗啲題目係書/notes搵唔到㗎啦，影嚟做乜鳩

求教 IT 問題
有無畢業生繼續用緊個One Drive?

我畢業都幾耐下, 最近先login 返email
我有兩個email, 一個係Alumini, 一個係ex-student (我都唔知有咩分別)
當然我大貪d想兩邊都有, 可以有5+5 變10TB drive storage
但係好似有d 問題:
- 我alumini account login one drive 會問我揀personal 定 business account, 但ex-student 個個無
-login 左alumini 個 business 之後login 唔到另一個, 調返轉login ex-student先會話我錯密碼

有冇師兄知道CB overall幾多先有A?

高，elc 派開c

次次都c range

見到有人1.5

有，send email同professor講

滕9

不如你申請下訪客，始終影相為了回憶你同師弟妹在紅磚的點滴，不過我覺得人重要過地方

不過如果入唔到 都唔好驚訝 因為騰狗係理大圍城之後心痛啲設施受到破壞 地方重要過人

有冇人讀apss1b14c,我想問下apss1b14c份quiz係咪用英文寫?

係 上一次head個助手定秘書 親自打黎問我
仲要好似審犯咁問

早起鳥兒有gym做

walk in理論上會有位

要企頭2個位先有機

呢度C+

freshman一問，ELC essay嘅title會唔會計落字數度？

通常唔會講明

咁我刪減少少字，廢事超字

我讀果陣超字數唔過10%好似都無所謂

Title差得幾多隻字
保險啲就除咗bibliography之外都計晒，唔好過 upper limit

佢有個labelling既要求
我見topic都係擺埋頭幾行
應該唔洗？

矮妹miss正好多

Never forget never forgive

【理大外現「光復香港」、「SAVE 12」鎖頭掛鐵網拼字】

「理大圍城」發生將近一年，《立場》接獲讀者提供相片，理工大學外接駁紅磡火車站的天橋，今（12 日）凌晨出現「光復香港」及「SAVE 12」字句。

理大事件後，接駁校園的天橋上加裝了鐵網，至今仍然存在；從相片所見，字句由無數個彩色鎖頭拼湊而成。

（讀者提供相片）

一堆 proj assignment 呢幾日 deadline
好眼瞓

same add oil la

輕輕推post
幾個大學生幫手promote緊個online mentorship平台，叫 「Iam…青年職學平台」，個平台有恒生課金架。大家有興趣可以試下。
所有野係差唔多完sem先開始，同埋都會係網上進行，唔會要去好遠，完成培訓之後仲獲得證書一張，仲可以計埋服務時數！（真心其實有做義工對之後報船報exchange都有用），得閒既話真係可以考慮下

紅磚人做service learning已經好燥 尋日有比你個標題呃左入去睇，老實講唔係好吸引。依家仲要sem尾個個趕緊asm同grp project，都幾難搵人得閒join

明白呀，有時可能為左填個時數要求做D 19 service
不過我可以保證呢個平台同服務形式比起你之前做過既都唔同，同埋比較輕鬆的！
BTW 而家只係報定名先，所有野係完Sem先開始（唔洗擔心撞deadline)，培訓18小時都可以直接換算做服務時數，我諗都係一種比較簡單同有趣（就平台性質而言）去填呢個service-learning 既時數要求？

我哋係直頭要讀一科3cred計gpa嘅service learning先畢到業，不要再說了

crcw 7分係咪average

唔知係咪因為做改編小說 鳩寫都有7分

舊生照舊
四年制最多讀八年
兩年制最多讀四年

今年及以後FM先要批
唔批就dereg

想問下crcw個第二稿嘅分係咪已經派返？

得返defer同埋part time wie揀？

有無知已經係出面有工作經驗既話(1.5 year) 可以點樣申請用呢個exp去apply WIE? 搵極都搵唔到solution.

讀 COMP

今年開始個GPA底數係4.3

咁咪即係會不進則退

之前B+嘅range，依家應該上到A-，3.5變3.7

同樣之前上到A嘅都可能跌到A-
4變3.7

好彩我本身都上唔到A

未入學之前做?
好似唔會計

係年半前做到依家 依家仲做緊

想問一問喺Poly傳統嘅 drop 科方法係點樣?
Thanks 🙇‍♀️

佢都冇實際教過 拍完片就算

建議你直接打去department負責wie個人到問 佢應該會教你點做

打左 搞掂了 thanks!

牙醫診所係咪仲係唔用機洗牙？

應該係 9月定10月問過

9月尾去過 人手洗 乜柒都洗唔到

想問下點解唔用機洗 壞左？

疫情關係要停用

超聲波洗牙會產生aerosol

有d科要交seminar report，但得果2%
如果唔交係冇2%定直接fail
因為佢d seminar跟外國時間，下下都香港時間好夜果d黎，但我又係早訓果d

想問下份fyp 如果唔夠4次meetings係咪會直接fail?

唔同department有唔同規矩

講真有啲professor仲忙過你啦 邊仲得閒同你meeting

當年我得1次meeting都無事
有啲professor一個人帶十幾個學生
邊咁得閒理你 最後交到report就得啦
相反有啲professor會主動搵你去睇下你做成點

想問拎畢業證書係咪會收番張學生證？

收到風好多人畢業個時會報失

唔會

排隊拎畢業證書排到上2樓
我諗隊尾既人要等兩個鐘先得

咁跨張

琴日平日都等左20分鐘

之前經過見到差唔多排到堆閘機嗰度

我真係4點排到6點

而家申請exchange
係咪都係Online Exchange

有冇人her story第二文稿出咗分
利申：初稿5/5/4.5 D

要全科pass fail了

有冇人知任何exchange info

將靚car讀成伏car 我都真係幾勁

不嬲唔收

有frd請求我，請各位幫手做一份好L短嘅、同健康有關嘅問卷，Thx

佢而家都唔係靚car啦

一開波就又年齡又身高又體重，不了

就係問完身高體重之類嘅野就完

it's too late

有冇lab會sem2請assistant

我未出
但我估都係咁上下分

如果ELC1012 fail咗有無得retake？

如果唔想讀而家個car可唔可以直接放棄F咗佢，然後下個sem報其他car？

F嘅科係咪唔計Gpa？會唔會有其他負面影響？

Western Philosophy垃圾科

可以
但點樣讀先會肥到呢科

有冇人四大名著出左第二稿既分？其實個分係咪好影響個grade?

無交Asg啫下嘛

唔會掛 pass到cw就OK 我覺得

係啊 無做
想砍掉重練

有做過service learning 既人都知道
service learning ≠ 義工

我都未有，我之前第一稿仲要超低😭😭

想知elc1012 essay得b-係咪好低有無人可以share下自己啲grade

b-算ok

u r not a窿

係咪得我個lecturer仲未派grade

有無人知係咪無area b+crcw呢個組合既car
上網未睇到下個sem offer既car list

C+ 低處未算低 Ass2先更低

tomorrow’s leader啲功課其實重唔重要？次次都唔記得做

成科都唔重要
記得交term paper就得

申請minor一問

如果自己major 要揀一科elective (Corp fin)
跟住minor 亦都可以揀讀corp fin
咁我下年係咪可以讀一次corp fin 就可以fufill two requirements 慳返啲時間

另外想問 minor acct 如果讀tax and audit 之後考QP 係咪都可以免去某啲卷
我major 係AF 既唔係anf 亦都唔係acct

我慘過你 我讀埋erew
兩篇都未派

唉，等佢改唔慘
等佢改完打我靶先慘

等死嘅過程真係好漫長

應該唔得
Minor一定要讀夠18 cred, 每科Specialist elective一定要3 cred
你可以send email去問下

唔係 只係每讀一科就exempt一個conversion module
QP嗰4+1份卷你點都要考

我嘅意思係 我下年如果reg corp fin 咁係咪可以同一時間增加major and minor credits

Thanks 就係聽人講唔係acct major 要考多幾份卷
應該就係指conversion

你試下直接 send email問Philip 啦

其實個mentor scheme有咩用

比多d壓力你

講左幾多次
炒車唔好炒喺紅隧呀！！！！

你睇返上年sem 2開過咩就睇到
Area b 好少依個組合
通常都係area c + crcw

頂撚住
就完sem喇
好撚想完sem啊

砌組合砌得唔好 依家剩低一個b+crcw
係咪姐係要硬食多架車

你嗰科有冇要求讀free elective?
有就無所謂啦

寫住0-18cred應該係冇

我都未

想問吓冇做好多indiwork會唔會肥㗎以為啲quiz冇時限

indiwork做夠50/100就得
做唔夠就成科降Grade

啊咁我應該要降grade了
btw見到bb marks嗰到仲有好多唔同嘅quiz但又唔係indiwork，嗰啲唔做係咪都唔緊要㗎

嗰啲quiz咪係indiwork，印象中做多6/7個就夠50%

原來係咁以為寫住session幾quiz嗰啲先係indiwork

可以做n次刷到個分100%
做5-6個100%既quiz應該就夠50%

係session 幾quiz 先係indiwork 喎
乜仲有其他quiz咩？

已經全部quiz做到100分但冇做嘅quiz太多依家total45%

好似仲可以上一啲workshop補返
詳情你自己去研究下student handout啦

有冇人知

apply late drop唔得咩

今個sem好似無依個玩法，只可以withdrawl，subject instructor有權唔批，就算申請成功都會喺transcript有紀錄

今個sem 仲有冇機會有pass fail
科CAR食左屎

有冇人做左ELC1A06 個online test？

好似一apply就要全部科都要p/f
同埋應該真係要up得出啲specific既理由dept先有機會批

你做左未？

未呀
有冇興趣一齊傾吓

可以嘅但係聽聞佢唔係整咗好多個版本咩？

都正路嘅 不過唔知會唔會就咁調次序
你有tg？

你俾你Tg link我hi你？

有冇ching可以講下ic259係咪成個暑sem星期一到五都要翻

有無faculty出咗dean list

FENG出咗

application deadline已過

以前三版紙，今年變左五版紙先寫得曬

想問係唔係得minor數學先要讀AMA2007?見50個位舊年有32個vacancy,係咪即係18個人A-C都有

好似話如果ELC比A grade 嘅話個老師要寫report😂

pushpushpushpushpush

識唔識規矩

點解今個sem無revision week咁癡線
Mid term完一個星期都無就final
Final前一week仲有幾份assignment report要交
點溫

我final前一日都要交asm
係咪智撚障㗎

我都係 仲要2份

有冇人就黎交fyp
我個prof 好似完全冇睇過我份final draft，佢話我錯嘅位我覺得好唔合理，係唔係應該唔好理佢照交？

fyp唔係做一年架咩
我interim report都未做

我個科sem 2開始 sem 1完

改啦

份野最尾咪一樣佢比分

但你覺得好唔合理咪搵第二個professor幫你睇下囉

fyp通常會有second marker嘅

但條友擺明冇睇哂成份report，勁hea

已經預咗嚟緊半個月冇覺好瞓

學生會有無出過聲

睇唔同department喎

有次in咗 點知係叫我同科嘅同學做份問卷 自己填完當做咗2個鐘收咗$140

自身難保,仲出到聲咩

ok thx

thanks

不要再說了

我願意參加

有無ching reg過 Greenhouse gas
諗住Sem 2 Reg嚟讀
利申：Fm

讀緊

Blackboard有冇得倍速睇

仲有2個week
頂你寧願快d做paper考試都唔想做assignment做project

咩名

屌唔好咁sad先啦

有無人知elc3421係咪多唔多b range

唔係佢地教，但唔知普遍嘅grading係點

我大中大英 c 硬
讀 sci dllm sem1一科 sci 都無

Mola mola

咁快就完sem
2020真係過得特別快

有好多堂都冇正式上過
堂堂掛機

考完midterm之後冇上過堂
科科都take home exam

turnitin highlight果度直程講份source係你自己寫果份咁變態？

唔同科就唔知了 我果時fyp d progress全部照copy 上一份加少少新野都無中過HL

sem2又永續online

繼續online
上年senior entry 嗰班同埋呢2年既year 1 好慘

上年senior entry個班剩係返左大半個sem就有得畢業

已經唔認得堆同學

一陣又彈弓架喇

永續online掛機

無點名直接機都唔掛啦

Hi 又係我 大家近來好嗎

yr1 無返過學校上堂

Yr1表示冇識過同學
冇呢個困擾

Noted with thanks. But too long didnt read.

之後啲on campus exam會取消晒？

又冇PF

成兩年冇寫過字
而家鍵盤仲熟手過寫字

有無得聯署/email要求下p/f
su可唔可以initiate下

gchi

分咗兩批考
考先個批係on campus, 如果後個批唔開cam會唔公平？

幾個人都識唔到
以為sem 2可以正常翻
屌

屌你老母武漢肺炎

我以為係我問題
係lib三個字就停一次
都係想睇片上堂姐

今日4x, 聽日60+, 幾時宣佈嚟多次online exam

唔想返去考呀dllm

prof已經話有機會postpone exam

琴日已經係咁，今日都一樣

全年無 pf
yr1 啲濕鳩語文科

係咪

有無人係poly洗過牙，覺得啲手勢點同痛唔痛

而家唔好去住 未有機洗
上次去人手洗 乜柒都洗唔到
半個鐘都無睇完牙照完x ray洗完牙出返嚟
呃咗我80蚊

完全唔痛同無流到牙血?

唔痛 血就有流不過好少
佢搵支野求其桔幾下啲牙 桔到牙肉咪流血囉

咁你有無話定期大約隔幾耐洗一次牙，定睇到poly平先試下

最理想半年洗一次

靠背書？

online mc quiz x2
一邊check lecture notes 一邊考mc
一份送分exercise
powerpoint presentation + written essay

我諗有排都唔使指意有機洗

有冇人blaw出咗midterm分

唔夠時間做

絲打幾分

有無人唔記得去攞畢業證書

屌我個組都有 到而家都未做過野

屌我都係聽日交

個ppt唔係今日11:59交咩

唔同faculty

我血都冇流

好想返學
完全沒心機讀書
爛到貼地啦

但係沒hall住又懶返學

愈嚟愈 hea

四大名著mc test 難唔難

好彩我嗰group 個個都係正常人

有冇人知APSS Intro to Psycho份reflective journal final 15分入面平均大概拎幾分？

我未收到分

想問你出左second draft 未 得返一個禮拜佢都仲未出

出左 email俾的

我仲未有 介唔介意講吓係星期幾俾你 同埋個標題係咩 thx

我喺outlook 到真係搵唔到

Nicy

咁多人一組仲煩

有冇人今年sem1 申請retake pass既科成功?

erew 2nd draft係咪淨係會比嗰progress report而唔會比嗰分比你，而普遍又會攞幾多分

14/11 標題就咁 CW_2nd draft

在outlook? 我聽日email問下佢 thx

係 outlook

Af科快撚啲轉online啦

兩年前讀過哩科攞C

professional standards我地等確診收5000啦

ching 知唔知篇論文最後一段有咩要求

有冇人有興趣draft個template一齊要求pf
岩岩做完份asm仲有好多份等緊我
每1-2日就要出產一份

咁快出咗？

我都係

installation of the security fencing on both sides of the footbridge connecting Block X to Block Z, as requested by Government

話1月可能會開

on99, 封咗咁撚耐原來係要加監倉網
有冇咁撚驚

上個sem咪照online

Poly有無course係教Complex Integration

最後兩week

你指感想？

總結

都係綜合全文 重新一下自己咩立場咁囉

PK 老師 完全冇提過明日要交功課，6000千字明日交，點做阿

有時唔會提 要自己睇course outline

考試唔會再轉online㗎可

想轉
爆多d

上年係咪都有啲要翻去考
見佢一開始已經話有啲online 有啲on campus

反而我想返學考

而家訪客有無得入campus 想帶fd入去車野

mc唔識搵答案

same 好驚會fail

點會呀 睇住個目錄嚟搵

我依家係驚佢問啲好detail 嘅問題 驚自己對本書冇咁熟

我想問有冇人用spotify

嗰student 個位冇一個係香港理工大學
無啦啦收咗我$56

有用

出街跑步

宜家轉到student account 啦
無啦啦收多我錢

成個sem都冇睇過書

冇fd一齊讀 驚驚

好似冇
但係點解要用其他網check

Sad 我都係得兩個friend一齊讀

你正正常常寫essay好少衰turnitin架喎

點解仲expect有人提交功課
不如試下一開sem即刻睇course outline抄低晒啲deadline先

turnitin有三次機會㗎喎，除非個lecturer唔開比你地睇。

esfq填咗啲咩個lecturer會唔會知？

轉online exam未

話說有冇人知道healthy lifestyle lecture係一個sem一次定一年一次?

遲咗半個鐘就話我冇出席

佢份嘢講到明遲15分鐘就唔當你有到

想問吓如果份outline 話要交埋turnitin report 即係要點做

呢樣野你當ig story發洩兩句就算冇人會睇
個course唔會因為你對lecturer有不滿而換人
利申過來人

唔使turnitin交鬼會留意到你有冇plagiarism 咩
除非你抄其他人抄到十足十

屌你老母幾時delay exam啊，assignment未搞掂，書未開始溫

睇完巴打你嘅經歷，我好有動力，左抄右抄我只係差2500字

加油

係就好

出去買兩日醫生紙 同lecturer講呢幾日大病想遲一兩日交有冇得諗

6000 thousands = 6 million

Can join?驚炒test

新舊約聖經加埋都係80萬字左右
6000千字呀，加油啦

我講唔公開個％呀

想問apss111 d coursework 到底係要做啲咩
我望撚住佢啲announcement都係睇唔明
discussion forum 唔知佢想點
睇佢兩篇文要打四篇自己嘅感想？？
跟住嚟緊又仲有個 research 但又唔講要做啲咩

請問考邊兩課今日走咗堂

discussion forum係跟返你個題目吹水，搵下啲reference或者佢畀嘅source加埋上堂學嘅knowledge打啲文做discussion，其實主要都係睇下groupmate講咩同補充下咁
research就係幫啲professor填下問卷咁，跟住做埋quiz就得

利申：上年讀嘅，不過應該差唔多都係嗰啲嘢

手殘
最新報告，仲有1500字

我講咗有咩好處先

唔該晒同學

咁仆街

我試過係其他科嗰度upload上去check similarity

好似要dept approval?

想Online exam

Defer 可以嗎
一上完最尾嗰堂 下個星期就考
好撚chur
Essay/exam 兩個星期之內交曬

On9下星期已經要考final
今個sem乜撚嘢事 全部嘢堆埋晒同一禮拜
又無revision week

爽呀
真係睇邊個夠chur

原本要on campus嘅科突然出現係bb

例如APSSxxxx_2020: APSSxxxx_Dec_Exam

彈出彈入大學

完全cls
呢個sem gpa插硬水

我仲要返去考5科都唔知點算
延遲開sem打散考啦

係poly訓

唔訓都唔掂呀。。。

又彈弓？

仲訓？...

祼考算啦

可唔可以彈埋pf

集氣

我只求打散返去考班請槍嘅 冇溫過等open book嘅全部仆直雖然我上個sem就係仆直嗰個

你搞咩
係咪冇續期，學生身份得1年

2科 plz

無revision week又要打工又要溫書真係人都癲

請問最近拉把多唔多人？
chur撚到仆街
應該要日日留喺poly唔洗瞓先搞得掂d野

就快要返學校瞓
下個禮拜一堆 report exam

拉把冇24

開始考試個week仲要交功課..屌

我已經預咗會fail一科
屌邊夠時間温

究竟點撚解會冇revision week
係咪痴撚線

我某科prof話琴日收到mail好似會取消on campus exam
但點安排就未知 呢幾日應該會有通知

哀鴻遍野

我估係之前遲左一個禮拜開sem，所以sem尾要cut revision week追返進度
但又唔係我地揀遲開學既

你仲諗住訓？

今晚要交assignment，但我考完另一科訓到宜家先醒

sem break縮短一個禮拜咪搞掂

F2f考真心癲。我有兩科都系hall考，成200個人一齊考認真咩

武肺師要人

準備拎5000

延遲一星期溫下書都好

無f2f ar

拉把website好似講咗12月1號開始會開overnight revision space，但係24本身要到summer先裝完修

好想知study load唔過15嘅人係點過

year1 sem1到依家一路都係17,18,19咁樣
下個sem好大機會要take 7科

屌 大學第一個sem就無得瞓
又話大學輕鬆啲 全部都係呃人

有時係夜晚先做到嘢

想問下academic advisor係咪唔一定要見

理論上一個學年要見一次，不過見嚟都係問下你讀成點呀，fulfill晒啲car, sl同electives未呀，搵唔搵到WIE呀咁樣囉
所以如果你個advisor無主動搵你，都唔係太需要自己搵佢

呢個都真
有時會特登留返夜晚先嚟做

3科已經好輕鬆啦，五科的我已元神出竅

想問如果知自己蛀左牙
有冇得直接上門去診所要求排期補牙
我見網上預約得檢查同洗牙揀

冇
直接打電話去約 一定要洗牙+檢查再幫你補 上網約冇用
利申 早幾個月先整完

咁要覆診多次咪要排好耐
煩緊自己出去比錢補定係度排
雖然學校搞會平 但又驚等緊個陣會蛀得勁左

補牙醫生好似一星期得一日喺到。我嗰陣就等3星期
蛀牙嘅嘢嗰幾個星期可以嚴重好多嫁咩？
急咪出街補 都係幾百姐
利申 非專業

題外話，各位我個6千字功課突然可以遲多一個星期交，但我都只係做剩2百字左右，明日就完成啦

11 cred幾輕鬆

fyp好驚會fail

fail就要defer

有冇人fail過fyp

Year 1都咁chur

9 cred日日打住機過

下個sem 9cre (3cre fyp +2 major courses)

exam timetable得一科
係咪得一科要考試

真係唔知依家可以點做wie

你就好啦

係咪未出咋

冇part time intern咩？

有冇人知x core嘅fitness training X123/X202有咩分別？

202渣啲 冇鏡冇廁所

+1但另一科個 prof都話有 exam

[PolyU] 紅磚大學討論區（36）— 一年了，你還記得嗎？

屌要續架？

要每年續架過左一年唔知你係咪仲係學生呀嘛

有一日訓醒就見到收咗我原價

你就開心
輕鬆讀靚grade + 玩多其他人兩年

first year 係咪冇得defer

要exceptional cases先會批

998

999

1000